★一人N種97後被蝗蟲引進香港的支那劣食！

米線
麻辣

垃圾重口味煲

喪茶
金拱門
雞煲

Pm2.5

強烈要求老貓放棄開垃圾po
搵多啲治癒gif更佳

米線

最早響香港紅得起既支那餐廳應該係小肥羊
不過而家已經執撚曬，以前朗豪坊隔離果間好多人排
花無百日紅，可能喜茶都會有咁既一日

憂心酸瀨粉